[
    {
      "letra": "A",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Campeón del Mundial 1978",
          "respuesta": "Argentina"
        },
        {
          "pregunta": "Nombre completo del arquero brasileño del Liverpool desde 2018",
          "respuesta": "Alisson Becker"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés invicto en 2003-04",
          "respuesta": "Arsenal"
        },
        {
          "pregunta": "Entrenador escocés leyenda del Man Utd",
          "respuesta": "Alex Ferguson"
        },
        {
          "pregunta": "Ex mediocampista italiano 'Il Maestro' de Juve y Milan",
          "respuesta": "Andrea Pirlo"
        },
        {
          "pregunta": "Nombre de pila de Mac Allister",
          "respuesta": "Alexis"
        },
        {
          "pregunta": "Club campeón de Europa League 2012 y 2018",
          "respuesta": "Atletico de Madrid"
        },
        {
          "pregunta": "Club saudí que fichó a Neymar en 2023",
          "respuesta": "Al Hilal"
        },
        {
          "pregunta": "Club campeón de 3 Champions consecutivas 1971-73",
          "respuesta": "Ajax"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Europa League 2023-24",
          "respuesta": "Atalanta"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino, máximo goleador histórico del Manchester City",
          "respuesta": "Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Club italiano fundado en 1907, con sede en Bérgamo, conocido como 'La Dea'",
          "respuesta": "Atalanta"
        },
        {
          "pregunta": "Club de Ámsterdam, uno de los más importantes de Países Bajos, famoso por su cantera",
          "respuesta": "Ajax"
        },
        {
          "pregunta": "Posición en el campo donde juega principalmente un jugador que defiende su propio arco",
          "respuesta": "Arquero"
        },
        {
          "pregunta": "Club formador de Diego Maradona y cuna de grandes jugadores en Buenos Aires",
          "respuesta": "Argentinos Juniors"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Copa Libertadores 1985",
          "respuesta": "Argentinos Juniors"
        },
        {
          "pregunta": "Subcampeón de la Libertadores 2022",
          "respuesta": "Atletico Paranaense"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón del Mundial 2022",
          "respuesta": "Argentina"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón del Mundial 1986",
          "respuesta": "Argentina"
        },
        {
          "pregunta": "Apodo de Racing y Rosario Central",
          "respuesta": "Academia"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés con 14 FA Cups",
          "respuesta": "Arsenal"
        },
        {
          "pregunta": "Club saudí que fichó a Sadio Mané",
          "respuesta": "Al Nassr"
        },
        {
          "pregunta": "Club de la MLS con Josef Martínez como máximo goleador histórico",
          "respuesta": "Atlanta United"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del defensa español del ex Chelsea y hoy Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Azpilicueta"
        },
        {
          "pregunta": "Defensa canadiense del Bayern destacado en Champions 2020",
          "respuesta": "Alphonso Davies"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene A: Club español con 5 Champions",
          "respuesta": "Barcelona"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene A: Campeón de la Champions 2001",
          "respuesta": "Bayern Munich"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene A: Campeón de la Copa América 2019",
          "respuesta": "Brasil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene A: Trofeo al mejor jugador del mundo",
          "respuesta": "Balon de Oro"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene A: Leyenda del Man Utd, Balón de Oro 1966",
          "respuesta": "Bobby Charlton"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "B",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Campeón de la Champions 2001",
          "respuesta": "Bayern Munich"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Libertadores 2007",
          "respuesta": "Boca Juniors"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Copa América 2019",
          "respuesta": "Brasil"
        },
        {
          "pregunta": "Leyenda del Man Utd, Balón de Oro 1966",
          "respuesta": "Bobby Charlton"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Champions 1997",
          "respuesta": "Borussia Dortmund"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero brasileño destacado Mundial 1994",
          "respuesta": "Bebeto"
        },
        {
          "pregunta": "Mediocampista portugués del Man Utd desde 2020",
          "respuesta": "Bruno Fernandes"
        },
        {
          "pregunta": "Club histórico turco de la Süper Lig",
          "respuesta": "Besiktas"
        },
        {
          "pregunta": "Apodo del estadio de Boca Juniors",
          "respuesta": "Bombonera"
        },
        {
          "pregunta": "Club portugués de Lisboa",
          "respuesta": "Benfica"
        },
        {
          "pregunta": "Club argentino de La Bombonera",
          "respuesta": "Boca Juniors"
        },
        {
          "pregunta": "Club español con 5 Champions",
          "respuesta": "Barcelona"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés 'Las Gaviotas'",
          "respuesta": "Brighton"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del actual número 5 del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del arquero marroquí destacado Mundial 2022",
          "respuesta": "Bono"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero frances del Real Madrid figura de la Champions 2022",
          "respuesta": "Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Campeon invicto Bundesliga 23/24",
          "respuesta": "Bayer Leverkusen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del ex mediocampista del Barcelona, hoy en Inter Miami",
          "respuesta": "Busquets"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del italiano ganador del Balón de Oro 1993",
          "respuesta": "Baggio"
        },
        {
          "pregunta": "Club alemán dominador en los 1970s, símbolo de la Bundesliga en su época dorada",
          "respuesta": "Borussia Monchengladbach"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero holandés famoso por su elegancia y técnica con el Arsenal",
          "respuesta": "Bergkamp"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del ex mediocampista inglés, símbolo de los tiros libres. Jugó en el Madrid, Man Utd y Milan",
          "respuesta": "Beckham"
        },
        {
          "pregunta": "Club alemán, hexacampeón de la Champions League",
          "respuesta": "Bayern Munich"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés, ganador del Balón de Oro 2022.",
          "respuesta": "Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Trofeo que se entrega al mejor jugador del mundo según la revista France Football",
          "respuesta": "Balon de Oro"
        },
        {
          "pregunta": "Club español con sede en Sevilla, uno de los históricos de La Liga",
          "respuesta": "Betis"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene B: Apellido del DT que ganó Libertadores con San Lorenzo 2014",
          "respuesta": "Bauza"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene B: Apellido del autor del gol decisivo Mundial 1986",
          "respuesta": "Burruchaga"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene B: Apellido del Futbolista holandés leyenda del Arsenal",
          "respuesta": "Bergkamp"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene B: Apellido del actual número 5 del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "C",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Campeón del Mundial de Clubes 2012",
          "respuesta": "Corinthians"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Copa Libertadores 1997",
          "respuesta": "Cruzeiro"
        },
        {
          "pregunta": "Subcampeón del Mundial 2018",
          "respuesta": "Croacia"
        },
        {
          "pregunta": "Club escocés campeón de Europa 1967",
          "respuesta": "Celtic"
        },
        {
          "pregunta": "Único club chileno en ganar la Copa Libertadores",
          "respuesta": "Colo Colo"
        },
        {
          "pregunta": "Defensa brasileño capitán Mundial 1970",
          "respuesta": "Carlos Alberto"
        },
        {
          "pregunta": "Club francés ascendido a Ligue 1 2021",
          "respuesta": "Clermont"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero argentino 'El Apache'",
          "respuesta": "Carlos Tevez"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Copa América 2001",
          "respuesta": "Colombia"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés de Stamford Bridge",
          "respuesta": "Chelsea"
        },
        {
          "pregunta": "Club gallego de Balaídos",
          "respuesta": "Celta de Vigo"
        },
        {
          "pregunta": "Entrenador italiano con múltiples Champions",
          "respuesta": "Carlo Ancelotti"
        },
        {
          "pregunta": "País de James Rodríguez y Falcao",
          "respuesta": "Colombia"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del arquero belga del Real Madrid",
          "respuesta": "Courtois"
        },
        {
          "pregunta": "DT italiano del Leicester campeón 2015-16",
          "respuesta": "Claudio Ranieri"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del lateral derecho español del Real Madrid.",
          "respuesta": "Carvajal"
        },
        {
          "pregunta": "Ganador del Mundial de Clubes 2012",
          "respuesta": "Corinthians"
        },
        {
          "pregunta": "Ganador del Balón de Oro 2016",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del lateral derecho colombiano ex Juventus",
          "respuesta": "Cuadrado"
        },
        {
          "pregunta": "Nombre completo del DT que dirigió a Brasil campeón del Mundial 1994",
          "respuesta": "Carlos Alberto Parreira"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: Apellido del mediocampista brasileño ex Real Madrid. Hoy en Man. Utd.",
          "respuesta": "Casemiro"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: Club gallego de Balaídos",
          "respuesta": "Celta de Vigo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: Entrenador italiano con múltiples Champions",
          "respuesta": "Carlo Ancelotti"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: País de James Rodríguez y Falcao",
          "respuesta": "Colombia"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: Apellido del arquero belga del Real Madrid",
          "respuesta": "Courtois"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: DT italiano del Leicester campeón 2015-16",
          "respuesta": "Claudio Ranieri"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: Apellido del lateral derecho español del Real Madrid.",
          "respuesta": "Carvajal"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: Ganador del Balón de Oro 2016",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: Apellido del lateral derecho colombiano ex Juventus",
          "respuesta": "Cuadrado"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene C: Nombre completo del DT que dirigió a Brasil campeón del Mundial 1994",
          "respuesta": "Carlos Alberto Parreira"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "D",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Campeón de la Euro 1992",
          "respuesta": "Dinamarca"
        },
        {
          "pregunta": "Nombre completo del delantero marfileño clave Champions 2012",
          "respuesta": "Didier Drogba"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero holandés leyenda del Arsenal",
          "respuesta": "Dennis Bergkamp"
        },
        {
          "pregunta": "Lateral brasileño con 43 trofeos",
          "respuesta": "Dani Alves"
        },
        {
          "pregunta": "ExArquero brasileño historico del AC Milan",
          "respuesta": "Dida"
        },
        {
          "pregunta": "Nombres de pila de Maradona",
          "respuesta": "Diego Armando"
        },
        {
          "pregunta": "Club argentino campeón Sudamericana 2020",
          "respuesta": "Defensa y Justicia"
        },
        {
          "pregunta": "Posición ofensiva encargada de anotar goles",
          "respuesta": "Delantero"
        },
        {
          "pregunta": "Club alemán del Signal Iduna Park",
          "respuesta": "Dortmund"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero brasileño de Chelsea y Atlético. Jugó para la seleccion española",
          "respuesta": "Diego Costa"
        },
        {
          "pregunta": "DT del Atlético 'El Cholo'",
          "respuesta": "Diego Simeone"
        },
        {
          "pregunta": "Club croata dominante en su liga",
          "respuesta": "Dinamo Zagreb"
        },
        {
          "pregunta": "Mediocampista del Liverpool dorsal 20",
          "respuesta": "Diogo Jota"
        },
        {
          "pregunta": "Defensa brasileño clave en Bayern Munich en la Champions 2012/13",
          "respuesta": "Dante"
        },
        {
          "pregunta": "Jugador belga del City conocido por velocidad",
          "respuesta": "Doku"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del autor del segundo gol final Mundial 2022",
          "respuesta": "Di Maria"
        },
        {
          "pregunta": "¿Subcampeón de la Champions League 2013?",
          "respuesta": "Dortmund"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del capitán de Brasil en el Mundial 1994",
          "respuesta": "Dunga"
        },
        {
          "pregunta": "Nombre completo del DT campeón del Mundial 2018",
          "respuesta": "Didier Deschamps"
        },
        {
          "pregunta": "Defensa brasileño de rulos, campeón de la Champions 2012",
          "respuesta": "David Luiz"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: Leyenda del Real Madrid, 'la saeta rubia'",
          "respuesta": "Di Stefano"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: Nombre completo de la leyenda argentina campeón del mundo en 1986",
          "respuesta": "Diego Armando Maradona"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: Partido entre equipos de la misma ciudad o región que son rivales históricos",
          "respuesta": "Derbi"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: Apellido del mediocampista belga del Manchester City, conocido por su visión de juego y precisión en el pase",
          "respuesta": "De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: Campeón de la Copa Sudamericana 2020",
          "respuesta": "Defensa y Justicia"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: Campeón de la Euro 1992",
          "respuesta": "Dinamarca"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: Nombre completo del delantero marfileño clave Champions 2012",
          "respuesta": "Didier Drogba"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: Delantero holandés leyenda del Arsenal",
          "respuesta": "Dennis Bergkamp"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: Lateral brasileño con 43 trofeos",
          "respuesta": "Dani Alves"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene D: ExArquero brasileño historico del AC Milan",
          "respuesta": "Dida"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "E",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Campeón del Mundial 2010",
          "respuesta": "España"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero francés leyenda del Man Utd",
          "respuesta": "Eric Cantona"
        },
        {
          "pregunta": "Mediocampista francés clave Mundial 1998",
          "respuesta": "Emmanuel Petit"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Libertadores 2009",
          "respuesta": "Estudiantes"
        },
        {
          "pregunta": "Mediocampista argentino ex River y Tottenham",
          "respuesta": "Erik Lamela"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés del Goodison Park",
          "respuesta": "Everton"
        },
        {
          "pregunta": "Ex mediocampista argentino jugó en River e Inter",
          "respuesta": "Esteban Cambiasso"
        },
        {
          "pregunta": "Futbolista uruguayo 'El Príncipe'",
          "respuesta": "Enzo Francescoli"
        },
        {
          "pregunta": "Club ecuatoriano de la Serie A",
          "respuesta": "Emelec"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del Balón de Oro 1965 y leyenda del Benfica",
          "respuesta": "Eusebio"
        },
        {
          "pregunta": "Club alemán campeón de la Europa League 2022",
          "respuesta": "Eintracht Frankfurt"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Eurocopa 2024",
          "respuesta": "España"
        },
        {
          "pregunta": "Club catalán de la Primera División, reconocido históricamente en la capital de Cataluña",
          "respuesta": "Espanyol"
        },
        {
          "pregunta": "Competición internacional organizada por la UEFA donde participan las selecciones de países europeos",
          "respuesta": "Eurocopa"
        },
        {
          "pregunta": "Nombre completo del delantero noruego del Manchester City, conocido por su potencia y capacidad goleadora",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Recinto deportivo donde se disputan los partidos de fútbol",
          "respuesta": "Estadio"
        },
        {
          "pregunta": "Club italiano apodado 'Rossoneri'",
          "respuesta": "AC Milan"
        },
        {
          "pregunta": "Leyenda del Real Madrid, 'la saeta rubia'",
          "respuesta": "Di Stefano"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que ha jugado en Napoli, PSG, Manchester United y actualmente en Boca Juniors",
          "respuesta": "Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Campeón del Mundial 2010",
          "respuesta": "España"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Delantero francés leyenda del Man Utd",
          "respuesta": "Eric Cantona"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Mediocampista francés clave Mundial 1998",
          "respuesta": "Emmanuel Petit"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Campeón de la Libertadores 2009",
          "respuesta": "Estudiantes"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Mediocampista argentino ex River y Tottenham",
          "respuesta": "Erik Lamela"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Club inglés del Goodison Park",
          "respuesta": "Everton"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Ex mediocampista argentino jugó en River e Inter",
          "respuesta": "Esteban Cambiasso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Futbolista uruguayo 'El Príncipe'",
          "respuesta": "Enzo Francescoli"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Club ecuatoriano de la Serie A",
          "respuesta": "Emelec"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene E: Apellido del Balón de Oro 1965 y leyenda del Benfica",
          "respuesta": "Eusebio"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "F",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "DT campeón de la Euro 2016",
          "respuesta": "Fernando Santos"
        },
        {
          "pregunta": "Defensa italiano Balón de Oro 2006",
          "respuesta": "Fabio Cannavaro"
        },
        {
          "pregunta": "Máximo goleador histórico del Chelsea",
          "respuesta": "Frank Lampard"
        },
        {
          "pregunta": "Entrenador italiano ex Milan, Roma y Real Madrid. Dirigió la selección inglesa",
          "respuesta": "Fabio Capello"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Libertadores 2022",
          "respuesta": "Flamengo"
        },
        {
          "pregunta": "Campeón de la Libertadores 2023",
          "respuesta": "Fluminense"
        },
        {
          "pregunta": "Infracción cometida durante el partido",
          "respuesta": "Falta"
        },
        {
          "pregunta": "Club italiano de camiseta violeta",
          "respuesta": "Fiorentina"
        },
        {
          "pregunta": "Mediocampista brasileño clave Liverpool 2019",
          "respuesta": "Fabinho"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero español 'El Niño'",
          "respuesta": "Fernando Torres"
        },
        {
          "pregunta": "Goleador colombiano histórico",
          "respuesta": "Falcao"
        },
        {
          "pregunta": "Inglés formado en el Manchester City. Usa el dorsal 47",
          "respuesta": "Foden"
        },
        {
          "pregunta": "Club londinense del Craven Cottage",
          "respuesta": "Fulham"
        },
        {
          "pregunta": "Apodo de Ángel Di María",
          "respuesta": "Fideo"
        },
        {
          "pregunta": "¿Balón de Oro 2006?",
          "respuesta": "Fabio Cannavaro"
        },
        {
          "pregunta": "¿Campeón de la Champions League 1970?",
          "respuesta": "Feyenoord"
        },
        {
          "pregunta": "¿Campeón del Mundial 2018?",
          "respuesta": "Francia"
        },
        {
          "pregunta": "Lateral izquierdo portugués del Real Madrid campeón en 2014",
          "respuesta": "Fabio Coentrao"
        },
        {
          "pregunta": "¿Campeón de la Copa Libertadores 2019?",
          "respuesta": "Flamengo"
        },
        {
          "pregunta": "¿Campeón de la Copa Libertadores 1981?",
          "respuesta": "Flamengo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: Apellido del delantero francés que dejó huella al marcar 13 goles en un Mundial",
          "respuesta": "Fontaine"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: Apellido del portugués, ganador del Balón de Oro. Jugó en Barcelona y Real Madrid",
          "respuesta": "Figo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: Falta que se señala cuando un jugador está más adelantado que el último defensor al recibir el balón",
          "respuesta": "Fuera de juego"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: Apellido del delantero brasileño ex Liverpool, hoy en la liga árabe",
          "respuesta": "Firmino"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: Organismo rector del fútbol mundial, encargado de organizar la Copa del Mundo",
          "respuesta": "FIFA"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: DT campeón de la Euro 2016",
          "respuesta": "Fernando Santos"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: Defensa italiano Balón de Oro 2006",
          "respuesta": "Fabio Cannavaro"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: Máximo goleador histórico del Chelsea",
          "respuesta": "Frank Lampard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: Entrenador italiano ex Milan, Roma y Real Madrid. Dirigió la selección inglesa",
          "respuesta": "Fabio Capello"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene F: Campeón de la Libertadores 2022",
          "respuesta": "Flamengo"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "G",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "DT argentino campeón del mundo con Argentina en 1978",
          "respuesta": "Cesar Luis Menotti"
        },
        {
          "pregunta": "Club italiano conocido como 'La Vecchia Signora'",
          "respuesta": "Juventus"
        },
        {
          "pregunta": "Estadio del Barcelona",
          "respuesta": "Camp Nou"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán campeón del mundo en 2014",
          "respuesta": "Gotze"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés campeón del mundo en 2018",
          "respuesta": "Griezmann"
        },
        {
          "pregunta": "Club español de la ciudad de Granada",
          "respuesta": "Granada CF"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del arquero argentino campeón del mundo en 2022",
          "respuesta": "Emiliano Martinez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero egipcio del Liverpool",
          "respuesta": "Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinicius Junior"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino del Inter Miami",
          "respuesta": "Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués del Al Nassr",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: DT argentino campeón del mundo con Argentina en 1978",
          "respuesta": "Cesar Luis Menotti"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: Club italiano conocido como 'La Vecchia Signora'",
          "respuesta": "Juventus"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: Estadio del Barcelona",
          "respuesta": "Camp Nou"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: Apellido del mediocampista alemán campeón del mundo en 2014",
          "respuesta": "Gotze"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: Apellido del delantero francés campeón del mundo en 2018",
          "respuesta": "Griezmann"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: Club español de la ciudad de Granada",
          "respuesta": "Granada CF"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: Apellido del arquero argentino campeón del mundo en 2022",
          "respuesta": "Emiliano Martinez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene G: Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "H",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Club alemán que ganó la Champions en 1983",
          "respuesta": "Hamburger SV"
        },
        {
          "pregunta": "Estadio del West Ham United",
          "respuesta": "London Stadium"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero egipcio que juega en el Liverpool",
          "respuesta": "Mohamed Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Estadio del West Ham United",
          "respuesta": "London Stadium"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene H: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "I",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club italiano de Milán apodado 'Nerazzurri'",
          "respuesta": "Inter de Milan"
        },
        {
          "pregunta": "Selección nacional conocida como 'La Azzurra'",
          "respuesta": "Italia"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español autor del gol en la final del Mundial 2010",
          "respuesta": "Iniesta"
        },
        {
          "pregunta": "Club argentino apodado 'El Rojo'",
          "respuesta": "Independiente"
        },
        {
          "pregunta": "Estadio del Independiente",
          "respuesta": "Libertadores de America"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista argentino que jugó en River Plate y el Inter",
          "respuesta": "Cambiasso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Icardi"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Rakitic"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Manchester City",
          "respuesta": "Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista argentino que jugó en el Inter y el PSG",
          "respuesta": "Pastore"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el Inter y el Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Forlan"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista chileno que jugó en el Inter y el Barcelona",
          "respuesta": "Alexis Sanchez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Club español con 5 Champions",
          "respuesta": "Barcelona"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Campeón de la Champions 2001",
          "respuesta": "Bayern Munich"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Campeón de la Copa América 2019",
          "respuesta": "Brasil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Trofeo al mejor jugador del mundo",
          "respuesta": "Balon de Oro"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Leyenda del Man Utd, Balón de Oro 1966",
          "respuesta": "Bobby Charlton"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Campeón de la Champions 1997",
          "respuesta": "Borussia Dortmund"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Delantero brasileño destacado Mundial 1994",
          "respuesta": "Bebeto"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Mediocampista portugués del Man Utd desde 2020",
          "respuesta": "Bruno Fernandes"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Club histórico turco de la Süper Lig",
          "respuesta": "Besiktas"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Apodo del estadio de Boca Juniors",
          "respuesta": "Bombonera"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Club portugués de Lisboa",
          "respuesta": "Benfica"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Club argentino de La Bombonera",
          "respuesta": "Boca Juniors"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Club español con 5 Champions",
          "respuesta": "Barcelona"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Club inglés 'Las Gaviotas'",
          "respuesta": "Brighton"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene I: Apellido del actual número 5 del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "J",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club italiano conocido como 'La Vecchia Signora'",
          "respuesta": "Juventus"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista colombiano que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "James Rodriguez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista del Liverpool dorsal 20",
          "respuesta": "Jota"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista inglés que jugó en el Liverpool y el LA Galaxy",
          "respuesta": "Steven Gerrard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Real Madrid y el Manchester City",
          "respuesta": "Robinho"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista argentino que jugó en River Plate y el Inter",
          "respuesta": "Cambiasso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Icardi"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Rakitic"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Manchester City",
          "respuesta": "Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista argentino que jugó en el Inter y el PSG",
          "respuesta": "Pastore"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el Inter y el Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Forlan"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Club italiano conocido como 'La Vecchia Signora'",
          "respuesta": "Juventus"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del mediocampista colombiano que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "James Rodriguez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del mediocampista del Liverpool dorsal 20",
          "respuesta": "Jota"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del mediocampista inglés que jugó en el Liverpool y el LA Galaxy",
          "respuesta": "Steven Gerrard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Real Madrid y el Manchester City",
          "respuesta": "Robinho"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del mediocampista argentino que jugó en River Plate y el Inter",
          "respuesta": "Cambiasso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del delantero argentino que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Icardi"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del mediocampista croata que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Rakitic"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Manchester City",
          "respuesta": "Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del mediocampista argentino que jugó en el Inter y el PSG",
          "respuesta": "Pastore"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene J: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el Inter y el Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Forlan"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "K",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que juega en el Bayern Munich",
          "respuesta": "Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del arquero alemán que jugó en el Bayern Munich y la selección alemana",
          "respuesta": "Oliver Kahn"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero egipcio del Liverpool",
          "respuesta": "Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinicius Junior"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino del Inter Miami",
          "respuesta": "Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués del Al Nassr",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo del Boca Juniors",
          "respuesta": "Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero inglés que juega en el Bayern Munich",
          "respuesta": "Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del arquero alemán que jugó en el Bayern Munich y la selección alemana",
          "respuesta": "Oliver Kahn"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero egipcio del Liverpool",
          "respuesta": "Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinicius Junior"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero argentino del Inter Miami",
          "respuesta": "Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero portugués del Al Nassr",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene K: Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "L",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club inglés de Anfield",
          "respuesta": "Liverpool"
        },
        {
          "pregunta": "Máximo goleador histórico del Barcelona",
          "respuesta": "Lionel Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Luka Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero belga que jugó en el Inter y el Chelsea",
          "respuesta": "Lukaku"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Club inglés de Anfield",
          "respuesta": "Liverpool"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Máximo goleador histórico del Barcelona",
          "respuesta": "Lionel Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Luka Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del delantero belga que jugó en el Inter y el Chelsea",
          "respuesta": "Lukaku"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene L: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "M",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Máximo ganador del Balón de Oro",
          "respuesta": "Lionel Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés de Old Trafford",
          "respuesta": "Manchester United"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés de The Etihad Stadium",
          "respuesta": "Manchester City"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino del Inter Miami",
          "respuesta": "Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Máximo ganador del Balón de Oro",
          "respuesta": "Lionel Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Club inglés de Old Trafford",
          "respuesta": "Manchester United"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Club inglés de The Etihad Stadium",
          "respuesta": "Manchester City"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del delantero argentino del Inter Miami",
          "respuesta": "Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene M: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "N",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club italiano de Nápoles",
          "respuesta": "Napoli"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Barcelona y el PSG",
          "respuesta": "Neymar"
        },
        {
          "pregunta": "Selección nacional conocida como 'La Naranja Mecánica'",
          "respuesta": "Holanda"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Club italiano de Nápoles",
          "respuesta": "Napoli"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Barcelona y el PSG",
          "respuesta": "Neymar"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Selección nacional conocida como 'La Naranja Mecánica'",
          "respuesta": "Holanda"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene N: Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "O",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Club portugués de Oporto",
          "respuesta": "Porto"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero egipcio que juega en el Liverpool",
          "respuesta": "Mohamed Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Club portugués de Oporto",
          "respuesta": "Porto"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del delantero egipcio que juega en el Liverpool",
          "respuesta": "Mohamed Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene O: Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "P",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club francés de la capital",
          "respuesta": "PSG"
        },
        {
          "pregunta": "País campeón del Mundial 1958, 1962, 1970, 1994, 2002",
          "respuesta": "Brasil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista italiano 'Il Maestro' de Juve y Milan",
          "respuesta": "Andrea Pirlo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista portugués del Man Utd desde 2020",
          "respuesta": "Bruno Fernandes"
        },
        {
          "pregunta": "Club portugués de Lisboa",
          "respuesta": "Benfica"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista argentino que jugó en el Inter y el PSG",
          "respuesta": "Pastore"
        },
        {
          "pregunta": "Club portugués de Oporto",
          "respuesta": "Porto"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Boca Juniors",
          "respuesta": "Palacio"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero egipcio que juega en el Liverpool",
          "respuesta": "Mohamed Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Club francés de la capital",
          "respuesta": "PSG"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: País campeón del Mundial 1958, 1962, 1970, 1994, 2002",
          "respuesta": "Brasil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del mediocampista italiano 'Il Maestro' de Juve y Milan",
          "respuesta": "Andrea Pirlo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del mediocampista portugués del Man Utd desde 2020",
          "respuesta": "Bruno Fernandes"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Club portugués de Lisboa",
          "respuesta": "Benfica"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del mediocampista argentino que jugó en el Inter y el PSG",
          "respuesta": "Pastore"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Club portugués de Oporto",
          "respuesta": "Porto"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Boca Juniors",
          "respuesta": "Palacio"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene P: Apellido del delantero egipcio que juega en el Liverpool",
          "respuesta": "Mohamed Salah"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "Q",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista argentino campeón del mundo en 2022",
          "respuesta": "Enzo Fernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero egipcio que juega en el Liverpool",
          "respuesta": "Mohamed Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del mediocampista argentino campeón del mundo en 2022",
          "respuesta": "Enzo Fernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del delantero egipcio que juega en el Liverpool",
          "respuesta": "Mohamed Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Q: Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "R",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club argentino de Avellaneda, clásico rival de Independiente",
          "respuesta": "Racing"
        },
        {
          "pregunta": "Club español con más Champions League",
          "respuesta": "Real Madrid"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño, 'El Fenómeno'",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Club argentino con más títulos locales",
          "respuesta": "River Plate"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista argentino que jugó en River Plate y el Inter",
          "respuesta": "Cambiasso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Rakitic"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el Inter y el Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Forlan"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Club argentino de Avellaneda, clásico rival de Independiente",
          "respuesta": "Racing"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Club español con más Champions League",
          "respuesta": "Real Madrid"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del delantero brasileño, 'El Fenómeno'",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Club argentino con más títulos locales",
          "respuesta": "River Plate"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del mediocampista argentino que jugó en River Plate y el Inter",
          "respuesta": "Cambiasso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del mediocampista croata que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Rakitic"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el Inter y el Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Forlan"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene R: Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "S",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero egipcio del Liverpool",
          "respuesta": "Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Club español con más títulos de Europa League",
          "respuesta": "Sevilla"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Club argentino de Boedo",
          "respuesta": "San Lorenzo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del DT campeón de la Euro 2016",
          "respuesta": "Fernando Santos"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista inglés que jugó en el Liverpool y el LA Galaxy",
          "respuesta": "Steven Gerrard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del delantero egipcio del Liverpool",
          "respuesta": "Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Club español con más títulos de Europa League",
          "respuesta": "Sevilla"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Club argentino de Boedo",
          "respuesta": "San Lorenzo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del DT campeón de la Euro 2016",
          "respuesta": "Fernando Santos"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del mediocampista inglés que jugó en el Liverpool y el LA Galaxy",
          "respuesta": "Steven Gerrard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene S: Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "T",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club inglés de Londres, rival del Arsenal",
          "respuesta": "Tottenham"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino 'El Apache'",
          "respuesta": "Tevez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero español 'El Niño'",
          "respuesta": "Fernando Torres"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista danés que jugó en el Inter y el Tottenham",
          "respuesta": "Eriksen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista argentino que jugó en River Plate y el Inter",
          "respuesta": "Cambiasso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Icardi"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Rakitic"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Manchester City",
          "respuesta": "Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista argentino que jugó en el Inter y el PSG",
          "respuesta": "Pastore"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el Inter y el Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Forlan"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Club inglés de Londres, rival del Arsenal",
          "respuesta": "Tottenham"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del delantero argentino 'El Apache'",
          "respuesta": "Tevez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del delantero español 'El Niño'",
          "respuesta": "Fernando Torres"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del mediocampista danés que jugó en el Inter y el Tottenham",
          "respuesta": "Eriksen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del mediocampista argentino que jugó en River Plate y el Inter",
          "respuesta": "Cambiasso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del delantero argentino que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Icardi"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del mediocampista croata que jugó en el Barcelona y el Inter",
          "respuesta": "Rakitic"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Manchester City",
          "respuesta": "Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del mediocampista argentino que jugó en el Inter y el PSG",
          "respuesta": "Pastore"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene T: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el Inter y el Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Forlan"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "U",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "País sudamericano bicampeón del mundo",
          "respuesta": "Uruguay"
        },
        {
          "pregunta": "Club español de Valencia",
          "respuesta": "Valencia CF"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el Inter y el Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Forlan"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: País sudamericano bicampeón del mundo",
          "respuesta": "Uruguay"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Club español de Valencia",
          "respuesta": "Valencia CF"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el Inter y el Atlético de Madrid",
          "respuesta": "Forlan"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene U: Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "V",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club español de Valencia",
          "respuesta": "Valencia CF"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinicius Junior"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero mexicano, estrella en la MLS y reconocido por su capacidad goleadora",
          "respuesta": "Carlos Vela"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Club español de Valencia",
          "respuesta": "Valencia CF"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinicius Junior"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del delantero mexicano, estrella en la MLS y reconocido por su capacidad goleadora",
          "respuesta": "Carlos Vela"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene V: Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "W",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Nombre completo del entrenador que llevó a Arsenal a la temporada invicta de 2003-04",
          "respuesta": "Arsene Wenger"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés de Londres",
          "respuesta": "West Ham United"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán campeón del mundo en 2014",
          "respuesta": "Gotze"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés campeón del mundo en 2018",
          "respuesta": "Griezmann"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del arquero argentino campeón del mundo en 2022",
          "respuesta": "Emiliano Martinez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero egipcio del Liverpool",
          "respuesta": "Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinicius Junior"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino del Inter Miami",
          "respuesta": "Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués del Al Nassr",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Nombre completo del entrenador que llevó a Arsenal a la temporada invicta de 2003-04",
          "respuesta": "Arsene Wenger"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Club inglés de Londres",
          "respuesta": "West Ham United"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del mediocampista alemán campeón del mundo en 2014",
          "respuesta": "Gotze"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del delantero francés campeón del mundo en 2018",
          "respuesta": "Griezmann"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del arquero argentino campeón del mundo en 2022",
          "respuesta": "Emiliano Martinez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del delantero egipcio del Liverpool",
          "respuesta": "Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinicius Junior"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del delantero argentino del Inter Miami",
          "respuesta": "Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene W: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "X",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero egipcio del Liverpool",
          "respuesta": "Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinicius Junior"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino del Inter Miami",
          "respuesta": "Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués del Al Nassr",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del mediocampista croata del Real Madrid",
          "respuesta": "Modric"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero uruguayo que jugó en Liverpool y Barcelona",
          "respuesta": "Luis Suarez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero polaco del Barcelona",
          "respuesta": "Lewandowski"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero noruego del Manchester City",
          "respuesta": "Erling Haaland"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero egipcio del Liverpool",
          "respuesta": "Salah"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero francés del PSG",
          "respuesta": "Mbappe"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinicius Junior"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero argentino del Inter Miami",
          "respuesta": "Messi"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero portugués del Al Nassr",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero francés que juega en el Real Madrid",
          "respuesta": "Karim Benzema"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene X: Apellido del delantero uruguayo que juega en el Boca Juniors",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "Y",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "País sudamericano bicampeón del mundo",
          "respuesta": "Uruguay"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: País sudamericano bicampeón del mundo",
          "respuesta": "Uruguay"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Y: Apellido del mediocampista belga que juega en el Manchester City",
          "respuesta": "Kevin De Bruyne"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "Z",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés leyenda del Real Madrid y la Juventus",
          "respuesta": "Zidane"
        },
        {
          "pregunta": "Club croata dominante en su liga",
          "respuesta": "Dinamo Zagreb"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del mediocampista francés leyenda del Real Madrid y la Juventus",
          "respuesta": "Zidane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Club croata dominante en su liga",
          "respuesta": "Dinamo Zagreb"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del mediocampista español que jugó en el Barcelona y la selección española",
          "respuesta": "Xavi Hernandez"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del delantero inglés que jugó en el Liverpool y el Real Madrid",
          "respuesta": "Michael Owen"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del mediocampista francés campeón del mundo en 1998",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del delantero argentino que jugó en el Inter y el Real Madrid",
          "respuesta": "Gonzalo Higuain"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del delantero brasileño que jugó en el Porto y el Hulk",
          "respuesta": "Hulk"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del mediocampista alemán que jugó en el Real Madrid y el Arsenal",
          "respuesta": "Mesut Ozil"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del delantero uruguayo que jugó en el PSG y el Manchester United",
          "respuesta": "Edinson Cavani"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del delantero francés que jugó en el Arsenal y el Barcelona",
          "respuesta": "Thierry Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del mediocampista español que jugó en el Real Madrid y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del delantero inglés que jugó en el Tottenham y el Bayern Munich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del mediocampista belga que jugó en el Chelsea y el Real Madrid",
          "respuesta": "Eden Hazard"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del delantero argentino que jugó en el Manchester City y el Barcelona",
          "respuesta": "Sergio Aguero"
        },
        {
          "pregunta": "Contiene Z: Apellido del delantero portugués que jugó en el Manchester United y el Real Madrid",
          "respuesta": "Cristiano Ronaldo"
        }
      ]
    }
  ]
  